【I/A】薑餅人王國 (36) - 你冇得同我架fc鬥

官網

餅迷照顧區

1001 Template

公會EXCEL LIST
鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

FD List 餅餅Tier List:：

【情報】目前可領取的序號 (共4000鑽+100體) 3/15除去失效序號(應該係4500)

兌換網址

WELCOMETOKINGDOM 500鑽
KINGDOMWELOVEYOU 3000鑽+100體
50CAFEREWARD1000 (官咖成員50萬粉絲達成) 03/11更新 有效至03/31 23:59 1000鑽

Q&A
Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前13個(3/10更新)
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：鳴謝呂晨製表(3/10更新)
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

提一提數據參考用
【心得】薑餅人配料數據大解析－轉翻自韓版測試大佬+修改內文語句（update 2021/2/10 14:48)

出拿鐵後最新韓仔LIST+配料(3月UPDATE)

刷配料去邊到刷好

可以選擇唔開d新產品，比如你極缺柱就解放多d會出柱既

餅餅花名整理：

甘草：甘地 甘草米

藥草：草藥 草地

鎮POST之寶，獨角獸鬆餅餅

]餅餅GAG圖整合

新手留名

Template原來可以一個post放曬嫁

恥羞

最新個任解法

(SOURCE:)

新手留名你個新手留名

27萬戰
平砍70萬 有冇女團收

點跟 27萬戰

懶人之選

我計5隻咖啡先27萬

gun唔到

5隻咖啡

我想要做蘿莉控

其他人已經射到佢全身忌廉嗰陣你就會抽到

pvp又比個大c 1我係jm9

咩事 已經連續幾日係APP台睇唔到薑餅人既post 搵極都搵唔到

固定架
組合一定係1個排位高過你,2個跟你排位一樣,2個排位低過你

是咪因為多咗tg group

no呀手機睇到,網頁版搵唔到個post

咁嫁咩 但我明明4個排位高過我

留名

癲到

個標題做咩

Lm

10個餅模中咗

我唔信真係隨機出

STOP

還返啲柱畀我

單抽送既模中
係精神既

拎羅庚嚟換

就盲

抽左未

買左必中唔中

咁多歐洲人

最新嘅國家隊係咩

風向日日變 難講

留左3萬鑽抽
1萬鑽中左

必中包甜辣

暫時睇都係控隊
雙補
或三輸出

不過風向每日都變 可能聽日大叔就上去

搞到我宜家都唔知用咩好

磚OK?
10換1
主城等

練咗國家隊先
實無死

SDSYQ9707

-2 好友

大埔餅家 招人 暫時打到3% 仲要5位
招長玩巴絲打 鑽3 /15萬戰力以上 打齊3刀
有興趣可以係下面留名會盡快邀

過份咗
仲要歪隻黑朱

睇TOP100既話暫時相對比較偏多人用既好似都係
黑朱 Latte 咖啡 藥草 吸血鬼

有D人 會換走黑朱/咖啡/吸血鬼, 換入甘草/石榴/黑麥/大叔咁

不過睇TOP100你都預佢地D情況係全部都5星50LV

蘿莉未有咁快5星姐 有得5星一定入佢

牛奶餅乾頭像加左

我用20磚換你1羅庚
你再用10磚換我1柱
有你著數

羅庚最緊要睇得啱

留名
啱啱先收工唔追舊post了

烤箱戦隊餅乾人웃
公會收人 想要兩位無戰力要求 長玩

LM

Top班痴線佬已經放晒5星大叔入隊

～10% 團招人
短期不解散
盡量行落去

最緊要打足公會戰

有意留名

是咁的 踢左兩個一日冇on嘅巴打
而家有兩個位
公會名餅啊餅啊餅
收鑽二以上2位 每日打龍
而家公會目標上1%
上次lastday頂唔住跌落1%
歡迎LM

係咪合團好時機

大埔餅家 招人 暫時打到3% 仲要4位
招長玩巴絲打 鑽3 /15萬戰力以上 打齊3刀
有興趣可以係下面留名會盡快邀

歪晒

想問有杏仁個2個任 係咪一要要用佢 抽唔中

咁可惜

有冇懶人包

老報話左比大家知咩叫寶刀未老

公會招人 -1
CookieHome
公會Lv 28+ ,排名2xx (1%)
要求：打龍隊戰力23萬以上,有公會地標
歡迎有心長玩會課金既朋友,
會內有多名穩定課金既成員.
設有tg group 任何問題都樂意解答 想吹水9up都可以
心動不如行動 立即tg

之前唔出磚既都變磚

弱

指明要佢 無佢點解

甜醬2個因緣

已經俾個3星既打爆左幾次
只不過我懷疑唔關蘿莉事,佢隊野有5星黑麥

啱啱login見到有3個餅模

有無人同我一樣百幾十抽都係得一塊蘿莉碎

-1

說好的修改

不要再說鳥

我0/20

有冇人都未試過扭蛋出拿鐵

頭100開始見到杏仁＋黑麥

地平餅王國收人
可即時入會佳
每日3刀，最好高戰力

多絲
有意留一留id +戰力
感謝

課長一日搞掂5是50lv

係 我依兩日忙住收人踢人好鬼煩
開始多人一日都上唔到一次水

唔好話大叔我黑麥都未練好
小課無課永遠慢課長一季

心郁郁想升黑麥但係咖啡都未升完

杏仁唔洗升星都用得,其實好有可能會做主流,不過黑麥要升

我最缺係柱

升石榴先定拿鐵先好？

升拿鐵先比較好

想問下各位大佬 配料+6+9 能力有無話推介係咩？同埋係咪無得重洗個能力？

咪啊你 風向轉得快到痴線

升嚟打公會龍都好

想問升黑麥先好定石榴先好

你唔係錢多時間多既話
求其升到+12就算

黑麥點都要升,單體打王角唔多
不過真係點都唔夠糖用

新餅tier幾？

依家應該黑麥先
石榴pvp用，但唔係必要，公會龍又係次選

公會名餅啊餅啊餅
收鑽二以上2位 每日打龍
而家公會目標上1%
上次lastday頂唔住跌落1%
歡迎LM

2%排第幾?

0

lm

唔該巴打
黑麥 血鬼 藥草 黑朱 咖啡咁組打龍？

一波流藥草都唔入,入齊5隻輸出放齊技就死得

自己係頭十零階入藥草兩三波流會輸出高d
後面一野秒先一波流

求加
戰力21萬 鑽1
不過啱啱退咗會 要等24個鐘

地平餅王國 收人
可即時入會佳
每日3刀，最好高戰力
本身1%，但因為太多人唔上水依兩日跌落2%
就係差你一個高戰力人士上返1%

有意留一留id +戰力
感謝

咁嚴重

臨結算個日走個，又幾個多過1日唔上水
睇住個排名由1%->2%想喊
成個公會一人小左1000石

睇嚟真係得磚無人缺

發現有人係隔籬post到推

即係你有一隻啦

第一次全稀有

仲要5隻中晒 同花順

中唔到杏仁果中到佢都抵

以為深夜曬泡唔使畀人屌呀

可以
俾個名黎？

無啦啦有封日文信

加左 你夠鐘就入

咁睇落去都幾歐

奶油泡芙有冇潛質做主力？

我都係
日文火焰

其實杏仁係配黑麥定血鬼好?
單發傷唔係應該用血鬼再靠杏仁爆埋落其他度?

配黑麥，因為同樣打最低血限嗰隻
只要有 link up 就可以打群體

泡菜課長有個簡單 test
同埋 PVP 對抗組合 test
雖然聽唔明講乜，但都應該明佢試緊乜

新post留名

排行榜廿幾名有條友三星泡芙

推

終於玩到6-6 個ac升到24lv 但係啲經驗糖食哂
而家啲人升唔爆 有冇地方可以刷升lv糖

過多幾日你就唔係咁講

第一次食哂啲糖

冇人會刷經驗糖，盡快升主城起糖屋

仆街 一去到第6關 個人係咪升lv 係咁回體 唔洗做野啦我

你地打公會王輸出幾多?
我大部份都係得3XX萬-4XX萬
係間唔中先爆到有7XX萬-9XX萬
between, 有冇高排名公會收人
宜家個個有1半人以上冇打

D技能粉係咪冇得合成做高級?

你打一場有400萬傷害?
點做到,求指教

mo

S巴分身

我係度睇緊d咩

係咪玩緊同一隻game...

就係想知點一刀打400萬，我全隊50最高都係得200萬多少少，平均得140萬

應該睇錯
細10倍差唔多

好勁
佢應該係S巴級 佢都高你倍分 X2都差唔多

頭幾LV條龍可以入甘草藥草頂到完場會打多少少,過10LV我都係一波流收工,黑麥咖啡頂唔到去第2波,得返3隻趕唔切係佢出第2次技前清D細怪

岩岩走左公會 夠鐘 有無位比我入

sor 自膠
全部大左10倍

嚇死,就係諗差咁多...

呢個 bug 真係好討厭

2萬鑽 一隻杏仁都冇

首抽 瑪，甘草，叢林，應唔應該開局？

大師2條線追極都唔見

再抽啦

終於...想問配黑麥，咁咪無補師，新手唔識

黑朱 咖 石/藥 麥 杏

9000石抽中杏 差奶油就齊

有無公會收新手,得30000戰左右

冇左隻眼

冇眼睇班垃圾 大叔世一

完全接受唔到抽到latte 4星半 但唔放入隊
打死都唔抽杏仁

我諗住升latte石榴隊算

得黑麥同杏仁

用Latte唔用咖啡咪得

宜家pvp國家隊係咩?

為左因緣想換馬德鐘是咪有點ON9

係 我隨心抽都已經三星

牙叔係咪可以取代藥草

隨心係指抽到咖啡五星？

差好遠喎清

D必中係咁中佢

牙叔勁唔勁
岩岩放監

收到

搭黑麥好撚痛

利申 未升黑麥 未試唔知

好 唔該
我都未升 咁擺下先

有無人收

大概2150到

大埔餅家 招人 暫時打到3% 仲要2位
招長玩巴絲打 鑽3 /15萬戰力以上 打齊3刀
有興趣可以係下面留名會盡快邀

公會定ac

哥哥姐姐同一隊會有buff

泡芙icon值千金

我嘥咗500石黎開公會抽，唔知關唔關事

ac

20蚊

打錯，2蚊

有冇人一齊玩

巴打你個ac真係賣唔到錢

首抽ac嚟
唔要了

我無課過，純粹唔想玩

tg me hugo1991

屌啦 抽latte pool係咁出杏仁比我 佢係咪兩個pool個機率調轉左

係咪已full

我抽咩池都好似抽緊狼人限定咁

400萬輸出巴打

id: 濕鳩陳肇始
鑽二
19萬戰

為隻泡芙

改完之後仲出多咗

打大左10倍輸出者

0隻

仲有位 留名就得

有冇咩網睇到升建築每一級要幾錢啱啱上9城 升地標好缺錢 想儲夠錢先一次過起埋啤酒同埋升城

大把人玩緊

唔會 我都換緊

打公會龍用黑麥會唔會高攻d?

我換完2000點 之後佢latte池出多兩隻比我

一定會，不過黑麥得一波，一射完4槍必定反死自己，入幾多減傷都無用，全攻谷

屌你老師

我換到3星停左，依家儲分換黑麥先

咁咪好 1突

想當年未改版 歪咗黑麥會好嬲

強逼症想啱啱好 突咗出嚟又想攞點數換

支持

一間又抽中

中咗5粒泡芙石

dllm,爸爸呢，踢未

打輸左隊低我7萬戰既黑麥杏仁隊

收到風 公會有人打咗3隻泡芙

踢啦

想退會鳥

我都退了

呢隻驚唔維護真係派好少石

每個禮拜5000仲想點

好懷念之前初玩 咩圖都未跑 勁多石

收多個禮拜就隔月派啦

都派得算多啦 之前成日都間唔中搵d藉口派石
不過呢排係派少左既

大師3
收手

上季都好似係2200 唔記得係咪

我大師4上緊 大師3
上到話你知

早兩日係我上好似係2050左右

依加2200應該到大師2
大師3 2100左右都夠分

我宜家2100 大師3

大師2應該2140到50左右，2250都大師1了

212x瘋狂比人打緊

流浪餅乾的茶會
休閒群 招長玩 每日簽到打齊公會戰就得
都打到7%架3個位 留ID邀

個公會日日唔同人-1刀
又收唔到人頂位
想解散左佢算喇

咁又唔好咁衝動

有咩入會要求

本身1%
睇住因為有人走左 收唔返人跌左落2%
好灰心

大埔餅家 招人 暫時打到3% 3000名
招長玩巴絲打 鑽2/16萬戰力以上
有興趣可以係下面留名會盡快邀
仲差一兩個位

I know that feel
搵個好歸宿好過

每日3刀
戰力20萬左右
因為本身1% 無啦啦走左幾個高戰 落左2%
想收返咁上下追返個數

係呀 忙就忙我
日日叫人打龍打龍
其他人又唔著緊
不如輕鬆做人下線算

可能要搵個人幫下你手mon刀
成日見你一腳踢咁 應該好攰

高戰有曬住家啦，要收返無乜可能了

係真 仲要捐咗咁多野
寧願收個長玩好過

日日勤力打，仲要留曬尾刀俾你地，結果矛蘿莉
公平咩

我上個會捐L左2000幾都走啦 谷鳩氣

2%都已經好幸福
努力招人叫人打
仲係徘徊緊係3%

mark定d 1%公會，再唔齊到就走人

係呀，就算有，人地高戰嘅都唔入我2%公會啦
所以你見我收咗幾日都收唔到人
比個臨結算日走嘅玩死左個公會

btw你d高戰做咩走

more

其實我有mon ，我有個表偷偷做
不過人都收唔到，踢哂d唔打嘅都冇用

我都係啦 仲要讓佢地低戰力打哂頭3階先
結果毛都冇條

無啦啦話轉會喎
明明都1% 都唔知轉乜
佢一走，收唔切人，就落左2%

真 塞個會長比人走佬

你上個會咩會
講出嚟等其他巴打唔好中伏

咩呀 咪又係嗰個
同一個人

咁辛苦不如拎少一千石好過
講真如果佢地唔打嘅都唔係好care 嗰1000石啦

收個真係長玩嘅 有心打嘅長線投資好過(不過個個都話長玩

屌你老母特登諗住用skip卷出車瞓教
點知要我2個啤酒 我屌你老母

尾刀多果10個火把咋喎帥父

抵 唔勤力

新手有無公會肯收我
得4萬幾戰

一人1000石 成個公會就冇左30000石

想問下幾多先算高戰？

咁快唔記得奶巴 點狙擊

啤酒好多

60幾支

我打龍隊23萬
收唔收？
宜家公會得10個人打
得9%

10次就多一抽

有冇人麵包廠D野缺到爆,長期個位數

帶埋啲人一齊走！大家一齊上返1%！
@洋蔥妹妹

無ig 無whatsapp 仲唔死入嚟推post

收到 多謝寶大帥將機會留俾我

搵唔到你？

好呀 你幾時入到會？
留個id 我

2061 大師3

因為冷卻時間得一個組合效果

過唔到黑暗725是否正常

打到黑朱都夠

升高少少 彈弓血鬼
利申：差少少先過到 唔想打了

冇吸血鬼玩家

解任務時發現啲小朋友好得意

咁好似用3+2好啲？

好隨機

屌你老姆

唔係 因為你要長註防buff同小怪

如果想打暗黑7 係咪要升牛奶

最衰冇得幫 有成80幾枝就快要丟

OK咁你快D賣晒佢

戒酒啦SBA
飲得多對身體唔好

1966收唔收？

Id: 濕鳩陳肇始
鑽二

5-28 慢慢刷

又派10卷
比人打到仆街

咩1966

pvp

S巴勁撚到
差幾分上頭100

唔洗

有鑽二就得啦 巴打名？

有冇人記得9城升10城要幾多錢

200萬

200 300 500

想問倉庫要升到幾多先夠

我十一城133 要自己就住整野

40%入唔入 得4個人打

公會「香港人加油」
招募一位巴打幫忙
戰力不限，每日打齊龍就可以
有興趣請留言

.gun

咁我宜家退會，24小時後入得
id QWYTY3832

4個人打都40%

寶大帥勁d

嗚 都係得我同另一個frd打得多

我勁d

不如你哋一齊跳槽算啦....

我開架個公會唔制

下個更多石

我，不過要24小時後

又屈

大帥你好

寶寶係我地公會頭馬黎

最新蕭息
某人已上頭100

寶大帥勁到

20萬戰 鑽2想搵會入

公會戰又神指揮

願榮光歸餅乾收一位巴/絲

每日打3場

戰力15萬up

兩日唔on就踢

冇人講野

寶寶囉
50分鐘前回完就冇人講

依家頭2%

有無人想入

好撚癲
泡芙餅H漫

個個身材都一樣 好懶

有 190k戰鑽1收唔收?

你唔介意個會有人唔勁 就ok

唔會 大把人勁過我啦

比名我邀你

有冇tg/excel? 有fd知game名怕俾佢起底

唔想出車

我產左tg，無打係excel

你係game add我fd

Jeffmc16

公會招人 -1
CookieHome
公會Lv 29+ ,排名2xx (1%)
要求：打龍隊戰力23萬以上,有公會地標
歡迎有心長玩會課金既朋友,
會內有多名穩定課金既成員.
設有tg group 任何問題都樂意解答 想吹水9up都可以
心動不如行動 立即tg

啱啱加咗 H字頭

已邀

頂sor 我見到了 但啱啱先記得quit完要等24小時先有得再入
如果聽日你個會都未full我會盡快入返

慢慢啦，可等你

屌你 佢一派完十張野 我就比十幾個大c打到仆街

好

冇人逼你出

公會是否已full?

唔係！剛剛邀左你

聽日3點入

可以

等你

來生不打pvp...

10戰力 求公會收留

而家個會休閑到未見過會長出刀

名：bulubulubibi

贏3-4場先10杯

10戰力

漏左個萬

嘩 扣10咁多

睇見都痛

打爆人地就+2 打輸就-5

大師排位後，打同排名嬴左加2分，輸左扣5分
打鑽仔加1分，俾著你都唔博啦
除非肯定自己對野穩嬴啦，唔係點會拎5分去博，輸左要嬴3到5場先補得返

撚樣來

佢個加減分太奇怪，搞到大師上層班友大多數都唔敢博打同級，隨時連輸幾場跌幾十分，只可以搵d鑽仔做出氣袋
要上大師真係唔好太遲打，越遲越難上，依家已經有萬一個大師f5緊d鑽仔黎dum

單機啦

中晒2樣好野

粒莓永遠都有條暴傷抗

冇泡芙冇杏仁 係咪人生已完

iktf

喺大師2全日得1個人打

一上大2即刻俾人4連擊扣左12分

咪就係想你每日課晒30券f5打鑽仔 以量取勝

你幾戰
我大師2果時都一日至少俾10條友打

33萬 遮左最後兩隻

係咪重置排名嘅遊戲，都要開季趁混亂殺上去

巴打 game id?

咁好，我40萬今晚都俾人打左5次

開始悶更新活動內容少獎勵又唔多
基本過哂啲關都無咩石拎 係靠每星期公會拎下石抽

就嚟200抽得都係得一粒碎
玩撚到執都未撚抽到
然後日日上POST就見你哋曬曬曬

農場驚正常就係育成啦

當玩薑餅人版農場game會easy好多，唔好同人比較

93抽連餅碎都未見過

又十張

開始連農場都就黎唔洗，就快連火車都唔洗出，得返10零塊森林未清
到時候唔洗建材就連火車都唔洗出

不過火車有寶物卷送,慢慢佛系玩啦

哭阿吸奶

起身又見10張PVP入場卷

又要比人打到仆街

大師未

上唔到啦 目標鑽1

Dklm真係迫死人

宜家仲係1850
今次應該上唔到2000分拎15000石

個任務唔係咁解

今個月太懶又上唔到大師了

試下勤力少少

你仲差幾多分？ 仲有成3日半時間，有得追架喎

屌輸一場-7分

想入

好彩爸爸放過ME唔同禾切磋

2200分 舒服

我呢兩日都係1分1分咁爬.....

衰貪心打錯人

又屠我呢d鑽仔

你可以打大帥嫁喎

咁我不如打你

有冇人有生產講整幾耐同用咩料嗰張路線圖

可唔可以唔好再送卷

次次差50分到就大師

一送卷就比人打番落差80分

券 =/= 卷

唔送咁點打上去

.gun我得翻個位數

依家上面啲大師仔都係揀哂你喱啲排位打
我係其中一個

叫克力架特種部隊啊感動

70000戰新手，有公會收嗎

已經盡量唔打英文名同一睇就知係香港人既

之前用萬五石都抽唔到，而家用餅模單抽反而中咗

加攻點解反而係次選

寶大帥好波

個公會咩名

上水啦喂
踢人啦喂

可以入會嗎

24小時後加入tw我得7萬戰，唔嫌棄就得

入咩會

有冇話單抽定十抽至易中啲

我相信十抽會易中啲

多謝寶大帥放我地一馬

唔嫌棄呀 玩耐啲就勁㗎喇

我單抽中

巴打人品好

想問木桶休憩處個紅莓汁用咩材料整 ？ 因為搵唔到資料 唔該晒

紅莓x14 熊公仔x2

嘩⋯ 都係唔升了⋯ 唔該

10萬戰力 可以收留我嗎

你時鐘都未抽滿 點打pvp

幾多LV先滿?

塊鏡3lv了

有冇巴打知大師2宜家幾分？
諗住拎埋果800鑽

12

抽寶物好過抽餅

打龍隊21萬戰 有無1%/2%公會收留
依家個公會一直收唔齊人又唔係個個打
想轉會

多謝爸爸指教

2187

個會滿咗？

唔使 下次實戰指導下U

指導下ME THX
我AUTO打得3X萬

大埔餅家 招人 暫時打到2% 仲要2位
招長玩巴絲打 打齊3刀
有興趣可以係下面留名會盡快邀
仲未更新張list 可以留名仲有位

地平餅王國

有冇公會收人 之前個公會巴打冇時間收人 d人走曬

求放過

聽日有石code

一間又要抽

好嘢

序號都抽

抽咗幾多次

2次

屌佢老母pvp斷線唔識重新連 輸一場扣十幾分

捱多幾日先15000石

慢慢升啲餅乾屋上10lv

想知大家最多用過幾多粒餅碎同錢先由+9升到+12
我先

Invited

大埔餅家 招人 暫時打到2% 仲要1位
招長玩巴絲打 打齊3刀 鑽2或以上
有興趣可以係下面留名會盡快邀
仲未更新張list 可以留名仲有位

升完無cap到

34萬輸比26萬

對面杏仁黑麥?

佢hide左兩隻唔知咩 以為贏梗入場我就冇睇部電話
到睇番輸撚咗

2090左右有大師3

有15000石夠啦 但係要結算前守住

肝卷1分1分咁拎應該守到

轉自韓仔
3月20日基準 PVP TOP100陣容

1. 拿鐵 咖啡 甘草 藥草 吸血 23%
2. 黑朱 拿鐵 咖啡 藥草 吸血 14%
3. 黑朱 拿鐵 咖啡 甘草 藥草 7%
4. 黑朱 拿鐵 藥草 黑麥 杏仁 6%
5. 黑朱 拿鐵 咖啡 黑麥 杏仁 5%
5. 黑朱 拿鐵 咖啡 藥草 泡芙 5%
5. 拿鐵 咖啡 甘草 藥草 石榴 5%
8. 拿鐵 咖啡 甘草 藥草 黑麥 4%
8. 拿鐵 咖啡 甘草 藥草 泡芙 4%
10.拿鐵 咖啡 藥草 黑麥 杏仁 4%

其他 23%

你名係？

咁多人唔用黑朱

用緊舊國家隊廿萬戰成日輸比d15萬拿鐵隊
升緊拿鐵諗緊換走甘草定血鬼好

你要考慮到TOP100基本上都係全5星50LV
所以最好唔好盲目跟住最多人用既陣黎砌

又岩依家鑽2黑朱真係鐵膽黎

升血鬼50 一下一件啦

D糖糖好撚缺

終於等夠24個鐘
11萬戰力 求收留

鑽1但仲未抽到黑朱

寶大帥42名

休閒公會喵星球招人
無戰力要求 但希望長玩

勁到有神快拜

又係轉自韓仔

公平咩.....

我可以話你知，大師一下一件唔到
對住48lv以上藥草同石榴好大機會秒唔到，我隻血鬼29500攻

拿鐵用攻定cd配料好

今天俾人連環拳，俾左28蚊買30張

勁到

肥仔跌落渠巴打喺唔喺到
等緊你邀入會

我地公會有2個top 100....

你哋公會仲有冇位收人
就嚟上大師5

大師2去到2200未？
追極都唔到

非洲寶表示妒忌死me

唔上大師2啦 追唔到
守係大師3算

諗住拎左800鑽死番落大師3

通常咁諗，用過鑽都會多過呢800
利申為左上大師1呢3日都買盡曬5次160

岩岩好用曬送既券 成功左
2193
結算要大師2應該都要2250 up
守大師3算

2210 全日得1個人打
聽日買券守住先

兩三個鐘就比人打一次

31LV公會 畀啲掙扎 -1

有意TG

好吸引

洋蔥妹妹過嚟陪我未

有冇咩建築巴打會建議開格? 最近缺綿花有d想問格 城升上去會唔會多咗綿花糖牧羊場？ 暫時淨係開多咗啤酒2格

好努力咁經營梗個公會

缺就開
石好快儲返

ho ging

我都想知
如果想沉默對面應該係玩cd?

你中咗扮乜

暫滿 打擾晒各位

大帥個公會勁d

大帥公會幾多lv?

無既你係咪切先

爆石不如28蚊買卷,深夜爬

咁都要re 條list ma

所以咪要深夜爬

有時人地藥草開到技 我開唔到係咩料

睇順序,你配料太差第一隻起身慢過人就會咁

我廿五萬都係鑽一 一訓醒就由1900掉到186x
已經放棄左上大師

巴打你未退會我加唔到

打同戰+2架咋,你要打高分過你30以上先會加3,100分先會+4,200分先會+5

計戰力唔係計rank?

計rank 早排輸咗個10分就係同戰唔同牌

仲有信心企返起身嗎

點解可以-13

對手鑽1 197x分
打贏咗彈error load唔到去結算

準備買30張券屠鑽1

你上第一名未

好彩我鑽2仔

打鑽1好啦 請放過大師3族人

請送分比我

公會招人 -1
CookieHome
公會Lv 30+ ,排名2xx (1%)
要求：打龍隊戰力23萬以上,有公會地標
歡迎有心長玩會課金既朋友,
會內有多名穩定課金既成員.
設有tg group 任何問題都樂意解答 想吹水9up都可以
心動不如行動 立即tg

見到個24萬 舊嗰隻控隊都上到大師3
送左佢落去拎到久違既兩分

放低隻loli

殘忍

我依家係大師守門員 佢派啲200x 199x俾我

不停係大師3同大師2度互跳中

想知大師2個cut off幾多分

一路升緊 你預最少2250以上先穩啦

玩左一排都抽唔到黑朱同咖啡，而家仲用緊狼人頂緊，7-25過唔到

你又想屌蘿莉？

蘿莉邊個唔想屌

升高D lv就頂到

又派1萬蚊

係咪上過大師就一定有個隻熊仔?

係 上過就可以拎

有無巴打知而家大師1 要幾多分 ？

睇下拎唔拎到先 重有140分

呢140分大概同一千分既長度差唔多

你防守隊堆高d戰力會小人打d
不過鑽1預左係咁比人輪

如果你唔係超級課長真係唔好上大師1
守大師1用過鑽遠遠超過你會拎多果D
我都好後悔守左,如果唔係我已經用左勁多鑽買左超多次數黎守,我寧願少D俾人打守大師2好過
利申岩岩果1個鐘俾人打左5次扣左13分.....等陣又要課28蚊買卷補分.

我想上一上大師5拎野姐

應該要2300？ 想睇下差幾多 拎果2千石
聽完你講都係守大師2算 舒舒服服

唔洗,依家大師5有17000人左右,170名內就大師1,大概2280分左右

我尋日同今日已經買左2次28蚊再加每日果5次160
但買完都仲扣緊分
除非你因緣好勁齊曬,30攻又7,8LV以上,黑麥5星齊雙補5星50,唔係真係唔好上,人地打過你一次嬴到就會針你黎拎分

聽到都覺得辛苦

咁低
500名幾分左右

500名223x到

杏仁出之後比上季更加難守左
你放4X萬戰隊(黑朱 +咖啡 拿鐵 血鬼 黑麥 甘草-是但3隻+藥草)上去,會俾黑麥+杏仁輪,不過睇落因為戰力夠高,鑽2以下基本唔敢郁你
但如果你放(黑朱 拿鐵 藥草 黑麥 杏仁)或(黑朱 雙補 黑麥 杏仁)上去係會好守左,但戰力會得返34萬左右,人地見到你防守陣低戰,俾人打既機會多左好多
真係哭撚左
其實我都可以棄守隨緣既,仲有成2日預計至少要買多3到4次28蚊加160X5X2日既份量先守得住

又唔係差好多
不過多個頭像又冇咩特別

諗諗下都係棄守算，仲有成2日
為左果2千粒唔係好值，依家棄守唔買次數直到完都應該跌唔出500名

9點有code

我都係塞d高戰力 砌到37 8萬博人唔打
安全守係大師2算 我黑麥 石榴都未升晒
大叔仲要得一粒星有排都未搞得掂
仲係用緊 黑朱 咖啡 拿鐵 藥草 血鬼
我明買28再補埋160既感受
每十分鐘打兩轉 然後望個分無升過

500 名唔係曾經上過就有頭像咩

本身想守大師1
但尋日俾人打至少扣左100分，如果係咁樣守既話我就覺得唔值拎呢2千鑽了
仲有2日基本800+800果5次要俾曬，仲可能要買多幾個pvp卷包先守得住

想問中階餅乾+9係咪放唔返高階？要重新+12？

俾你地望下幾慘烈
所以我棄守了

中階最盡+9 想+12咪要升高階+12 然後拆出黎換

棄啦 無謂辛苦

媽~~~~

我棄守都唔會跌出500名
畢竟4X萬放出黎,個分跌到咁上下就無乜人會走黎搞我
係依家係大師1度,係咁俾同排名既人輪姦(我依家2327F5會出返2個2325-2335分位既人俾你)即係人地F5都係一樣
我大叔又未練好反擊唔到

MGRQG8320

3個送禮勤

基本上得大師1-2既人會理你
我係下面37萬都無咩人理我
無財力抽5星大叔 更加無糖升

尋日就應該棄守，唔憤氣真係玩自己

算啦 你最後果一兩日打都應該上到去啦
放棄咗咪由佢 班痴線韓國佬

機體唔夠班韓仔勁
一望到30攻8LV UP唔洗復仇都知無得嬴

琴晚先比兩個top 100 打完 12lv 30攻
我架86已經到左極限

TAMAGIFT500TOYOU
去到今日11點

好撚好笑

樓主幾時pin

地平餅公會lv.25 收大量人
1-2 %上上落落中
想重整公會 令公會穩定上返1%
必須每日3刀
必須入tg
戰力最小18萬

有意者留id

500石都冇人要
好多課長

Corazón巴打仲喺唔喺到
個會仲有2個位 你未退會我加唔到你
我照留個位俾你先
另外而家個會 餅啊餅啊餅 仲有1個位
收鑽2以上 每日打3刀
個會而家KEEP到1%
希望收到個巴打幫手KEEP住

哇屌，好彩一考完試就毒上黎姐

公會 地精工時關注組 有兩個位
公會20lv 7%
唔限戰力 只要每日上線同打三刀
有興趣嘅留ID邀你

屌,miss咗

偽毒
抵呀

巴打真毒
病毒嗰種

入去學下野

大師2幾多分

我2150都未到

今朝2193

買唔買卷好呢

留名
不要吃餅乾
21萬 鑽一
坐緊監

做咩唔PIN 500石CODE

多一千石,睇你覺得值唔值

差成50分
打多日先算

好 收你
大約幾點入得？
可能要下次條龍先打到？

冇人叫

驗身先好啲

入去學下野姐
中學無教過

miss左

放棄唔守果然係正確
每個鐘跌10分真係唔知點守

呢度個個都課長唔Care

10分鐘兩分 你每個鐘12分 都仲有+2
打齊淨低咁多個鐘就得

每個鐘-10,+1或2喎
即刻要唔跌分都要一日打140場

大師2表示
暫時16個鐘冇比人打

你幾分咩戰力?

2212
34萬
我覺得佢係特登搞鳩係咁打既人
你係咁打既話
就會係咁比其他人search到

我都覺得

笑死我
呢條友
個半鐘前打我係咁
一個鐘後望到係咁
肯定係衰貪心狂打同排位或復仇扣到傻左

打50個鑽 加冇人打爆佢先追番平手

黑麥加杏仁真係好強勢,真心建議練下,可以復仇反打

那有糖

我都係,我仲有石榴都未練

2036

今晚7點坐完

學咗寶寶招棄守戰法
真係成10幾個鐘冇被人打

又死淨黑朱互劈

樹枝好冇用

rip

叫緊糊

一般定暗黑刷配料會高啲機率出

請問下佢個配料應該點放

放-CD
不過你要同其他角夾開技時間

推高個戰同收埋後面2隻就冇人打過

巴打本身係咩隊

我上個星期唔打 係咁比人打到仆街

本身3控隊 都會打贏打輸

28萬戰都係鑽1

去到咁上下要轉國家隊喇
d人個個4-5星50lv
控完秒唔到聽收皮

我係配料難民 辛辛苦苦打粒返黎都會爛屬 所以啲餅其實幾廢

跌到咁上下，你戰力遠高過同排位既人，人地f5到你都唔敢搞你
大師後通常係俾1個高你50至200排名，2個同你排名一樣，2個低你1至2個排位
比如top100係2350左右，你跌到去2200佢地好難會f5到你，一係f5到鑽仔一係f5到2000至2100果班

27.8萬大師3都冇咩人打

一講完冇咩人打即刻俾人2連擊

好勁

又勁,我大歐文豬威武

點解上左大師贏左都唔加分既

條友真係唔識架喎

原來要係排名到睇
打左幾場見左邊數字唔郁

過埋聽日結算11點即收你等唔等？
想派左彩先踢人

你真係好人

人地都叫有貢獻（雖然好小
臨派彩就踢左，無啦啦要人小4/5000石我過意唔去
不過如果巴打堅持想自己收我都可以踢人嘅
會長係要做下衰人

收到收唔到

真 諗住今晚22:59踢再也乜乜乜乜條mk仔

派完彩踢 無野講啦
做得會長就要夠狠

我有貢獻喎！

跌到落2310分後已經9個鐘未俾人打

識D野

不過諗諗下個5000石益黎梗會留係公會幫手打嘅人好似有著數d

請問聽日結算後可唔可以收埋我？
戰力178000
必打三刀

我唔介意過埋結算先入
臨派彩先被踢又真係幾慘

唔係講上面巴打壞話 你而家收咗佢都唔知佢將來會點

佢下一季打龍拎返自己應得嘅 都好Fair
除非你個會而家有空位又或者要追上1%姐

完咗季最後講清講楚踢邊個同原因都冇話衰唔衰啦 如果佢有打到拎獎勵都好應份 除咗真係明顯棄驚就另計

建議季頭就用多啲石打上去先依家就唔洗咁辛苦
喺大師2好舒服

你都好好人
好人一世平安
結算中唔比踢人
開新季準時11點收你

早升早享受
遲升貴幾舊

好呀 留個id
努力d升下戰力

你岩
我叫左好多日叫人入tg
講到明收到人會由唔入tg嘅人開始踢
佢地都冇反應
咁派完彩先踢我已經算好好人

差9粒靈魂石合薄荷個活動仲有15日 輕鬆啦

我差一粒今晚就解完佢

合完仲有新因緣

早兩日-3粒已解決

好想升馬德鐘不過卡關

今晚齊餅！

我都卡過唔到7-25

你有泡芙？我屌臭你牙？

屌 間接話有泡芙

季中打中先正確
一開波7日佛系
然後開始谷
尾果時又可以佛系

潛水

抵俾人踢啦你

想問下依家係咪抽唔到牛奶坦同藥草補?

所有pool 都抽到

公平咩

真

唔抵

Thanks~

潛水做乜

避風頭 廢時比SXXXXXX 睇到

其實王國真係好趕客 更新速度慢過跑跑好多

應該好快勁多人棄
而家一個星期更一次 仲要唔算多野玩

慢慢唔好咩
好過其他驚一星期一個beta逼你課課課

1878分 23萬戰唔知夠唔夠上大師

得返咁少時間難啲wo

個個禮拜出新野都練唔切啦
又無石抽

Latte都未五星 就出左杏仁
課得多都升唔切又要配料又要糖又剩

休閑下咪幾好 黎緊準備做獵人

好唔好玩
switch 已經封塵好耐

王國更新太快追唔上
跑跑出得快 但有齊抽野會必出新

最主要係啲餅難練寧願佢唔好更咁快
想出多啲新野玩就真

Demo唔錯 好多年冇玩 依家d動作流暢到 不過唔好同mhw比畫質 但放起電視都唔會起格既

玩

我覺得算係咁啦
最舊嘅國家隊都未成曬型就出左幾隻新
佢養成GAME黎計算係快
同埋佢公會戰每星期4 5000咁派都算佛系

睇預測定咩話好似會有掘礦玩

課多d 課配料課糖 課到用埋扭蛋點數換糖

過多日完季就出新野啦！

未缺到咁 玩唔到就等吓先 橫掂每日不停收糖
不過已經慣左個個星期368

加左條蟲依家好唔識玩

你miss左第一波永動機就不如佛系算啦，點都追唔到有永動機過果班人

掘彩虹方塊抽skin 加能力

當年跟機出左隻xx
原本班fd話陪我玩 跟住冇撚左影
單機打條龍打撚足9個字先三次貓車 即刻棄撚左

組番個餅餅屠龍團

不過啱啱終於買到ps5
要玩返鬼馬同維京先

同我D FRIEND好似

垃圾

屌你老母

新手啱啱玩 乜都唔識 好痛苦

有ps5抽唔到泡芙

下 大貨已到啦我嗰日喺信和 見個個毒撚手執一部ps5

咁你呢

咩我咪其中一個

個倉庫完全唔夠用，用倉用既鑽又完全唔合理

依家玩餅餅頹到一日㩒一兩次就算
開始冇咩心機玩

Id: wakaka12241

玩左兩個幾星期到 會努力再升上黎

玩2個星期仲高過我

上大師2

升得咁快 睇黎聽日要爆石守住

我2202 爆石上緊黎

俾蛋糕龍秒完 搵返啲下位龍出氣

幾多名左右？

排名？我而家1618

2204分 排緊 2400名

今季要幾多分先大師2

連登好唔友善
個個都問大師

冇大師都唔好叫自己做連登仔

好L多人團左係度 我諗2230先會穩

15個鐘無俾人打
突然間一個鐘內俾人打左8次

你就飛出100名

邊皮位係咁
對上一次兩個半鐘前
跟住16個半鐘
再上已經係一日加10個鐘
全部都係撚屌韓仔

神早飛出左,尋日棄守左依家跌到200幾

臨訓見到你 80幾名

點會,尋晚棄守果時先10點零,果時已經跌左出100

唔通係 S爸

應該係,我機體唔夠堅,守唔住

S巴仲係頭100

我發覺成日比D CD裝嘅LATE屌打

我轉過全攻， 真係cd勁好多

半日冇人打我

因為冇人想同你玩

都未到大師2

頭像係咪上過500就有
係既話唔想買劵守住

23 萬戰，一刀 50萬，PVP 鑽一，求 ~1% / ~2% 公會收留

幾日後至入得，見面禮得呢啲

大把人爭住收啦 巴打

依家係唔係應該要all in抽魔女抽到完?

睇你想點玩 正路都係抽呢隻
你想用黑麥都可以all in大叔

好撚醒
留啲住經水

上季係
今季可能都係

休閒用閒
閑係柵欄、木欄嘅意思

梳 出錯字

大叔好似好廢下

我個會有一個位2%

但唔算好勁

有無興趣入？

就係唔肯定先死
聽日買劵上算唔爭在

配黑麥好勁

🚧遊戲維護預告
伺服器預計於以下時間維護
以進行遊戲部分內容調整及Bug修復
📅 3月24日(三) 05:00 ~ 08:00
💬 詳細內容請參閱遊戲公告
請各位王國居民提早做好下線的準備
我們會努力提供更加完善的遊戲體驗，以及盡力在時間內完成維護作業 🙂

又派3000石

買過必中包派靈魂石

300體力果凍
分開派得唔得,一日用唔曬喎

嘩,買滿3隻UP角必中既又已經5星左隨時補幾萬鑽俾你

未買既話 宜家買有冇so

有 你咩 ID

Jeffmc16

一直用緊攻玩料 cd冇力水

未5星送10碎,5星左每一個PACK送3000鑽俾你
咖啡我唔記得一共可以買幾多次必中
拿鐵同杏仁就各4次

佢聽日維護好似改返公會龍個彈弓bug
勸大家唔好咁急打公會龍住

今日完啦呢季,結算緊仲打乜

你試下打

ok我傻仔

added

幾時入？

用黑朱定甘草做盾

後日

Ok

想問呢個係咩事

即係拿鐵,咖啡,杏仁你全部5星既話,每買左一個禮包補3千石俾你

得LATE滿咗
姐係有12000石

大師3大慨咩分位?

買齊1同2先有
我唔記得咖啡一共可以買幾多次
杏仁就未5星,即係會送40碎俾ME

我冇記錯我所有必中都課齊

我都齊,咖啡+拿鐵加埋應該都有2萬甩

有講買齊咩

佢話有12000甩
咁你要買齊4包先有12000甩

原來係今晚維護
希望又可以派多1萬

希望可以維護到競技場完

遲左添
我公會岩岩爬到上1%

唔知完季有咩更

唔好啊 我未沖上大c啊

5-8 係時候啦

今晚好衝,唔好等聽晚

佢計計下賠償 好容易超時

沖緊 我要隻熊仔就夠 係咪上左就有

超時唔係問題,係深夜少D人打,少機會俾人F5到打鳩你,要谷就直接依家開始打捱到4點睇下上唔上到去

一上就達成任務

公會結算7% 應該又一堆人走

安心係大師2算
上季大師3 進步左

+1+1+1+1 -5 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

公會 克力架特種部隊 招人
目前得10個人主力得兩個
輕鬆認真玩 歡迎新手

你打緊既時候好容易比人search到

未買V2必中 而家買唔知有冇石

-2 Fd
SDSYQ9707

維護前買好似都係維護完派

沖啊

希望可以維護耐啲
想抖抖

唔好貪心

衝分千祈唔好貪心諗住有機會嬴到就上
要肯定一定嬴到先好出手,唔係就好似我尋日貼果條友咁浪費幾十張飛先補得返D分

13萬戰力，鑽3
想問有無出齊3刀，前少少嘅公會收人
而家入咗個鹹魚公會，每咩人出刀

12121212121212121212

我聽日實比人打到仆街

落返鑽一了

加埋買左幾多次?我記得你好似爭好多分先上

用石去RE值得咩
300石一次

9000
果舊野咩加成都冇嫁喎

F5要等10分鐘,的確想拎又唔想等博唔俾人打...用石去洗10分鐘就可以上幾十分
但9千真係好撚貴

用石去洗咁癲

24lv輕課公會: 嘉頓雜餅人王國
預計聽晚派彩後會有兩個空位
收18萬戰以上 每日打3場討伐就ok
有意tg

最後一日,等10分鐘黎F5好易上上落落俾人打到仆街D次數用曬都上唔到

隨時洗突左送嗰啲石
守緊大師2 感覺到要落石了
下季中勤力小小好過
隨時下季又少一批人玩 又難上左

一定越來越難，課長可以跟每季meta轉隊打爆你，但你只可以用舊野死守，玩既人又只會越來越少

有冇活人公會收2位 大師同鑽3

想問下點解決呢個問題
一入驚嗰到話 處理過程中出現錯誤

原來死ser

派咁多石

入得了

竟然提早

上次準時已經嚇親 今次仲要早左

12000+6000

賠左萬五石?

點解會賠咁多
冇追po

去返前兩頁自己望

有人賠左3萬6 睇你課幾好

唔記得係咪咖啡無買齊

24000+2100石

0課 3000石

x1

一起身見到冇延長

點解賠咁多石

想問下呢, 我見#1 魔女建議係配料係攻同-CD
咁我係咪一係5攻, 一係5cd?
定還是係3,2咁分?

5攻/5cd

依加用緊
黑朱 牛奶 咖啡 藥草 石榴
想問應該升拿鐵定吸血鬼換走牛奶好

冇嘢了
原來唔關我事

一起身就見到俾人打到仆街

又要清300體

可以5星啦

升拿鐵

決定去動森post串你

因為有課金?

係因為我冇課咁多

買齊所有咖啡,拿鐵,杏仁必中禮包而你3隻角都5星左先有石修
每個禮包3000鑽

好
Thanks

我都想要熊爺建

就咁睇13粒碎變6900石都幾抵

係抵架,不過果時原來無買齊咖啡包

抽唔抽爆大叔好?
定SH

難d喎你

大叔其實2,3星都夠用
輔助系滿星用途不大

我記得個vol2 2舊幾水個都幾貴 我都冇課哂

Latte就快五星

屌你死歐狗 我差20甩先4星

仲差50碎結算埋all in佢

巴打有會未
未嘅話我個會有2個位
上次結算差幾名上1%
要求每日3刀
有興趣就留個名啦

-.-

._.？

下季拎熊爺!

果時就係咁覺得先無買

熊YEAH只限今季

所以呢隻game係配料都一定要係5個一樣既先夠玩?

因為5個有獎勵

想抽多一萬里數出黎但又唔係幾想繼續抽大叔

一多石就手痕

ID: Hoiningbobobbchu
ID: 樂樂餅
感謝收留

收手唔抽了
依家冇咁容易拎石

=]

要抽里數5星黑麥,又要升馬德鐘因緣

我都係想抽里數換其他碎 但抽杏仁pool又覺得唔抵抽

3星黑麥上唔上到場?
諗緊換唔換黑麥上去配杏仁 因為抽拿鐵已經抽到杏仁3星...

2個禮拜後有新POOL,其實可以等下既,今日都結算囉

低星既問題都係打PVP你唔俾人發現得
咁你得2個位可以黑,選擇就難左

加曬

I see, 又學到野

點跟

有無人知黎緊哩數會轉咩

而家全部都齊 除咗咖啡同新個兩隻冇

ching, 點解我唔見你講既必中禮包既?

而家得返杏仁同拿鐵
商店最高咪係

佢係必中超稀定係必中拿鐵
個禮包唔寫清楚

佢而家就係講必中只係必中超級稀有,而且唔會有UP(姐係所有角一樣機率)
就係因為之前冇講清楚所以而家賠野比你

派左24000石

明了, 咁依家唔抵買啦

而家買都有賠

唔係 而家買都有得賠 不過要等到4月8號
其實呢D必中本身已經好抵 買唔買自己決定啦

咁爽？！
升一隻五星要幾多隻？

原來個說明都幾誤導
Btw 有冇人今次更新用模擬器都黑畫面

抽到成 2萬 飛行里數， 上唔上黑麥 5星好？

用幾多先

4星上 5星， 應該1萬 里數

有無公會可以入？

升

升+1 放係度都冇息收
早升早享受

改名做自己人別打

7-25 卡到仆街 次次差少少

隻game 0課係咪升到2-3星已經偷笑

加倍果隻可以5星既要ALLIN
其他真係

終於過左

恭喜

點解d人咁夠pot打戰力差唔多既對手

歐洲人限定
非洲人ALL IN都係得3星

搏一搏
一分變幾分

你應該係講緊我
all in 未有3星

係
配料 技 公會 因緣 寶物 都食曬

有無巴打公會可以入？

24lv輕課公會: 嘉頓雜餅人王國
預計今晚派彩後會有兩個空位
收16萬戰以上 每日打3場討伐就ok
有意tg

廢公會你要唔要
同朋友2個人開的, 我同佢都係琴日先開始玩, 打算輕鬆慢慢玩